窮能同我講：我哋d窮人,打份工反抗唔到,你有條件應該反抗

窮能同我講：我哋d窮人,打份工反抗唔到,你有條件應該反抗

我同佢講,依家suffer果個係你,落雨要係街食飯果個都你,收人工有權罷工果個都係你,你自己唔反抗,你叫個無事無suffer 果個同你去拼同你爭取,咪玩啦